遲d香港七十歲以上會唔會可以投多票

屌你老母侍老賣老